巨商d背景音樂真係好聽

仲玩緊 小學玩到出黎做野

為什麼都是我背行李

比外掛害撚死
以前港服一日死幾十次ser回經我都仲忍到
去到外掛當道 隻game已經失去曬平衡

聽到呢個音樂就諗起死ser係出面等佢開番ser

真

我剩係玩到個個堆起界個度

我會發達的!

重要回潮

想打我 沒那麼容易

一隻game 成日死ser 成日回經都keep 住咁多人玩真係唔簡單

如果韓服唔ban一早走左去玩

插親你太太係咪個朝主講？已經唔記得

大田市街永遠有入無出
是但一個ser死，成班走去第二個ser封路
刷海神巫女冥象刷到天昏地暗

呢家要玩正服既話,係咪得番美國,台灣,韓國SER?

諗返起都笑到仆街
自己呢邊死ser 然後走去另一邊ser示威阻鳩人

港服都開始少人玩

有聲

全盛時期既港巨 死ser既時間仲多過正常可以玩既時間
但相信唔少人同我一樣會不斷重開隻game睇下開左ser未
明知就算入返去都可以幾秒就再死ser
又驚回經 打幾場怪就off一次去save
用左成日時間落隻game到 但真正玩既時間其實佔好少

小學玩過

真係試過想聽番d音樂而玩番 逐個國家地方去一次 回憶番哂黎

要去隔離ser拎住碌竹封路

唔比人入千年湖打巫女

日日打虎戒賺錢 d錢拎去漢陽搵莊家賭波賭馬

有聲
又記得破戒憎 把聲 有度好似吐痰咁

世界杯果時好多外圍佬係大田

打惡熊果2條橋都長期塞死

大田市集果種熱鬧真係唔講得笑
16年前 商二 隨風而去
真係好懷念 以前細個無憂無慮既日子

我打到有神獸新二轉個陣就冇玩，
千年湖冇人再打巫女

記得第一次同人用真錢買game錢就係呢隻.........
300$ 1E 同界女商人買 銀行入完數 重要打比佢 話入咗
2000年代啲online game嘅bgm真係無敵
記得港服就執前 有人掉幾千億銀票 200LV 4聖石 孫子 入籍

一死ser就走去格離ser拎住碌竹封漢陽大田既日子

以前引到6堆巫女真係好威威
不過一開場中間位隨時死全家
考手速放大定或者冰牆
出小玲新二轉果個版本D人就走曬去打親衛隊O 千年湖從此收皮:-)

個陣練許1升2，拎隻大定去打巫女，
唔小心吸多左批巫女就玩完

個陣爛橙時期港服既攻城真係好刺激

聽完首bgm想喊想喊咁
回憶翻我唔再年輕了

有無再舊一隻bgm 個ser名仲係淘金窟定咩果隻

一放學衝返屋企打巨商, 點知死SER個種苦得自己先知

好撚多外掛

仲有得玩咩

懷念

有冇人整返以前隻單機版黎玩

回憶番曬黎 好想喊

瘋狂落大定 許放針 mp女瘋狂補魔 熟手未必玩完既 再唔係打到一半離場

以前細個升李寧

6隊巫女，中間位，唔放大定冰牆，照贏

憑依打咒怨升lv 仲慘， 又冇無影風， 行老練咁遠去升， 跟住打第一批就死撚左又行過

鳳凰飛鳥係細個願望

回憶

有幾慘啊 仲係打巫女果個年代 賽2明明係公認最快升到既2轉
搶怪都冇千年湖咁多人

死主可以強行關game 唔使飛返城

賽2多人搶係事實

但有咩慘得過升完先知賽2技能中間有洞會打少左隻怪

我好似都係隨風而去

最初既攻城 守城守撚到我手軟

就咁關game 會回經， 如果你冇中途logout 過

又令我諗起商二 斯文狗

諗起當年 商2 試過 世界大戰 維和部隊 對 如果愛

果陣成個ser無晒人打怪，個個打攻城戰

維和部隊好後期㗎喇

但果陣係最大型既攻城戰，全set 8成人走晒去打

果陣好興上去打刷蝗蟲吸經成層無晒人

未聽過 維和部隊

利申 商2某大房

算係後期架啦，果陣神獸都出左

我一開始玩岩岩出新2轉 加2 齊裝單屌最強

我玩果時未出2轉
由商2一開就玩

未聽過加一

其實有冇人好似我咁 其實鍾意跑商賺錢多過打怪升lv

玩到谷完全ser第一隻台灣幻獸之後就完全無玩

個陣商2入左個團叫 黑日， 成日鳩打人地之後派錢比團員 好撚正

仲記得商2 有個收賣佬叫納斯達克

收入藉珠毛鏡 孫子無想 付費物品 意密/寄信

唔可以quit game 咁樣 save
因為會入唔返個ser
因為已經爆左ser
入城save 最安全
不過打緊野要又出又入好麻煩

初初DvD初初DVD 初初DvDvDv仙the

好懷念著住套洪契冬服起漢陽出面收波攬

小學玩極都無二轉
港服回鍋有一轉送
終於出到隻賽二已經心足

仲記得...隻賽一配朝子刷怨靈
升到80嗰下差啲喊咗出黎
成日唔小心比怨靈召嘅野放招轉轉轉過黎
成隊死晒

我第一隻二轉係許二
因為個陣cctvb播緊許浚
騎狼 儒生 mp女 許一😂

黑日=斯文一族
個陣商二成日有攻城戰就係因為佢地
諗番都好熱血

呢啲game 升到嗰下嘅感覺係記一世
唔似依家啲手機垃圾game
升完都無乜感覺

無錯

好想知d 外掛係咩原理

諗起悟空服唔洗錢 全街著 變垃圾

玩到得舊2轉果陣
126lv 白銀set加妃下郎劍
許2 李寧2 李瞬臣2 加隻賽2

以前唔好話大田出面熱鬧到無位行，入到市集多人到想搵個出口都出唔到

禁極都禁唔到碌柱
有時啲人一出一入會卡死係度
仲記得 商二死ser 啲人過哂商一 度 開個新ac塞死 異界

最早期守城要係城入面禁到手軟

兩個鐘內不停撳掣

有次連大房都走埋去攻得我自己一個守 幾撚驚會彈game

here
齋玩跑商同廠

跑商不了 收賣佬就ok
有時有水魚上釣 朝早收賣 夜晚訓教係市街掛機賣野

窮撚學生刷無影風跑商，記得果陣一日跑到幾十萬已經好開心

商一死ser咪又成班友去商二拎支竹塞路

開全頻屌到個admin 仆街
記得有次毒撚聖誕玩巨商 比admin抽中去玩問答遊戲 贏左對永久無影風

呢樣真,你話回潮既話都可以重新升過
出到外掛真係會玩到無心機

係，屌鳩gm
最好玩都係149lv加舊二轉年代仲玩緊護身符，開戰鬥模式係pk場無人敢挑你種感覺幾正
後期我上網睇返啲人玩巨商都已經感覺唔同以前

古龍好聽d

果陣玩外掛
啲太皇裝掉係地到派

宣2 招反彈
火龍車

唔記得
但個大房好似叫 須仁
Btw人頭派一億好爽
比晒傳送符 好似好有策略咁

去打海龍王升花1
升到花2其他2轉就吸經好快升到

尿都唔敢痾

每日走一個鐘有幾百萬
一個星期就夠買張符

屌 我記得以前商一有條波攬佬成40萬戰力
我都係得果18萬戰力

我之前轉左去玩國際服，連續都唔知打左幾多個月冥石儲錢...
諗住可以超越以前一直都無神獸既自己..
打到連D朋友都棄GAME, 但我自己仲打緊..
最後都係儲唔到

全隊谷血馬面人
記得都係上得32 萬 點樣40萬

最貴好似係羊符 最平係鼠符
果陣著住皇袍 青龍刀 馬尾
玄武頭 神弓 外掛袍
係武道館 冇人會埋身

谷假戰

7年前轉玩日服 刷冥石唔洗1個月合埋神
國服D價好穩定 唔用點換錢好難賺到第一桶金

真係唔知條友點谷
不過以前馬面人好撚勁

身份既象徵
不過都唔夠後面跟住 李舜神二轉同 板仔二轉 既人咁威 因為真係難升到嘔
仲難升過 瞬飛燕

果陣未出主角轉身仲係度升乜野昌2, 又要研究點樣用條龍尾黎打

主角轉身買武道館又係打撚到仆街

巨商呢d 港巨到台巨都係退巨再回歸無限loop
朝鮮首歌好好聽

李臣2轉我有
但係用壇鏡照左隻李寧2轉出黎

瞬飛燕唔洗轉2轉啦，1轉冰牆夠玩

有無出過BGM COLLECTION?

我係照 道士佬 升上去果隻 林唔知乜春

仲想問問日服有咩好? 多唔多人玩之類?
突然醒起日服好似執鬼左?

係 執左幾年
果時因為唔想玩港服 又唔想對著英文 所以先揀日服

林舜臣有氣功神炮 還好打正下方會好痛
係板2先難

林平厚
趙士琳都好撚勁

最經典一定係純蒿

冇二轉嘅年代已經30萬戰

趙士琳有冇二轉 印象中好似冇？
武道館pvp係咪唔比放大定 不成文規定

果陣板二 打黃龍係升最快 亦都好撚易死

如果巨商無外掛, 用返依家最新既version, 但冇左新手任務送既1,2轉, 咁隻game可以有幾耐玩

小學時期同d同學組隊
一人一隻儒生定海底王黎打

打得最快仲覺得自己好威

初代冇記錯李舜臣要裝高級武先有氣功神炮用
總之好鬼難升 初代既臣2又唔勁
板2純粹架車好撚型 可以照出黎
以前黃龍呢d天怪好難打 慢慢一擊必殺打到幾時
都係吸經多

氣功神炮臣1天生技黎，所以已經算易升

要裝高武先有嗰隻係申1

要裝神弓先出到氣功神炮 仲要尾刀先升得快
吸經真係升到2046 最易升就係 陰陽師 之後就孫維晶 張仙花 李寧 許俊

我覺得以前守城正，禁到手抽筋。當年幾百人打大田😀

攻嗰個咪過癮囉 企喺度一扣血就食雞湯
守嗰個簡直生不如死

真係回憶
商二 有打攻城戰 曾經係某中型公會大房
細細個玩呢隻GAME就明白有D撚樣可以為左利益背信棄義
有D撚樣明明以前就大佬前大佬後周圍R人帶佢幫佢
後尾無啦啦變得高戰就串過馬撚唔撚識人
呢隻GAME都算真係令我成長好撚多

昌1都係執雞升 不過昌2係初代最強2轉 為左佢升到嘔血都制
話時話 千古難題 點解昌2放火龍之前一定要a自己兵一下/篤住車頭個位放先會車得準

由以前無2轉既149年代玩到而家台巨仲玩緊, 期間不停玩下退下
仲記得當時玩商一同"界女商人"收巨錢, 同個FD去銀行入數
歡迎各位肯課金既回歸, 不過唔知台巨幾時會執

想過野比主ac 去到老遠冇人既地方揼落地下
之後即刻轉主ac執
果種刺激感唔講得笑
一陣比人執左隨時冇幾千萬幾憶

台巨仲未收皮咩
幾年前收到風台巨會開就即刻玩 一開波搶左間農場定牧場整豬排
但之後都係比外掛入侵 玩左1年左右就冇玩 間廠送左比個fd
依加仲係停留係出左金時敏2轉果個版本 印度都未去過
以前睇野上樂古 睇d神人貼神裝 初代d人真係好癲 果陣仲會同d同學計下條友堆裝加埋大概係幾多千hkd
之後就52巨商網(曾經聽過有木馬 但入面真係好齊料 所以成日去睇 )

界女商人好出名
以前我幫襯2000fun買錢

出新2轉 刷親衞隊個陣算係超多經
之後出神獸個時期 已經佢地唔知刷咩怪升

神獸果期d人入曬去白虎果到打果堆獅子狗(已經唔記得咩名)
好易引幾堆 有冰牆就打到

水狗?

不過巨商玩到去天王其實已經冇野好玩
放技就贏

西2秒冰血神

仲有冇同frd得閒傾吓隻game

當年新2轉個d版本好多版本角
祖2一開頭差唔多可以秒曬全世界 西2一車又係可以秒
加2有排都好似好撚勁 冇記錯幾下就殺到d boss

加2 ： 嗯！

以前on9到以為象女騎住隻象高D可以定到天

以前真係癡撚線
打幾個字已經要登一登出廢事佢回經

超凡？

你係

情

情咩

唔記得識你果陣叫咩名 情之風 情緣

不死軍都好耐時間 後尾係羅曼蒂克直到退出

有無人有cap到印度，尼泊爾，太陽神殿，泰姬埈嘅bgm

唔記得

國巨都係垃圾 依家都多左外掛
私服真係反而係最好 冇外掛已經贏晒所有ser

太耐了 我都唔記得 唔記得情咩 定咩情 聚過一次

都已成回憶 不過咁都相認到真係開心 仲記得你白銀套 有隻花2跟尾

N年前賽2係自身技能 無得遠放
果個洞唔洗理

白銀set我應該已經開始小玩

有私服
國際服好多掛 人又少

個私服咪又係多人用外掛

覺得未有主角轉職之前既版本係最好玩
果陣主角既作用就係著加攻衫同開符
出到神獸之後已經太唔平衡
擺到明屈你課金 仲要勁多外掛搶怪

要完全0外掛就無可能
除左韓巨 私服應該最少

會唔會係因為有回憶既關係先覺得好聽
我而家聽番寵物王login個背景音樂都好正

去千年湖拎住碌竹封路

由細玩到大 而家仲玩緊kr ser

其實以前蕭sir果班賣巨錢既人係咪都有外掛協助黎搵巨錢
以前會成日諗點解可以長賣長有 隻game d錢點樣生出黎
係咪某程度上都要有外掛既幫助 例如刷怪刷寶 刷工作量呢d
利申唔支持外掛 但覺得有極少量外掛其實係幫助緊隻game發展

天龍八部d背景音樂都好好聽. 有冇人有Link share?

登登登 登登 登登登 登登登

本身隻game係好玩 唔係因為外掛
韓巨長賣長有 就係因為0外掛
港台服國服因外掛己經冇咩人玩 日服都係外掛搞死

商二玩家留名

商二攻城真係天下第一

牛奶仔一團頂八國聯軍

最記得某大房變投石唔洗一分線下線 俾人打到 係日本戰場

好想睇返以前攻城d片/相

利申 牛奶仔個邊 有無戰友/敵對相認

我都係鐘意舊式攻城

商一撚
大田長期塞到LAG機

其實我係想探討以前賣巨錢d人d錢點黎姐 點樣長賣長有
跟住就會諗最初d人點樣生錢出黎
遠古年代如果只靠人手打怪刷寶跑商做工作量 咁要做幾耐先令到隻game成形 要做幾耐先可以令大量玩家做到自給自足
而隻game發展到今時今日 其實當初係咪都有一d外掛幫助過呢?
當然如果外掛大影響到已經周街無影風 遠距離搶怪 物價大變呢d情況
咁樣令到隻game收皮我實唔鍾意
我係諗以前應該都有外掛存在 不過極少 冇破壞到個平衡 仲某程度上幫助左隻game發展

賣野比npc，跑商，城收

做收買佬 低買高賣
唔需要本大 最初我玩果時就係收金銀銅
再係市街轉賣 賣一轉都賺幾千萬 果時講緊一億一百蚊左右
本大之後就轉收點品 賺得仲多
完全唔需要靠外掛

15年前望住老豆掉幾百幾百咁去玩巨商
我就見幾得意咁走去睇佢玩
個時仲係幾歲細路仔
睇唔明佢成日掛機係市街賣啲咩
然後我就同佢改曬佢賣個啲五連發槍變1蚊賣出去比佢鬧足我幾日
開始大個小小終於明佢玩到咁癲嘅原因
仲記得當年商2斯文一族攻地得仲做緊治療兵
到香港ser摺之前已經走左去打LOL
Btw而家玩番熱血巨商重拾童年回憶
到我幾百幾百咁掉落去合雀合馬再合雀天
Jeng

老屎忽路過

國際服 六同日成堆 遠距掛
私服就未見過遠距

我都明 我地呢d小人物緊係唔洗靠外掛啦
但放巨錢果班友 點樣長期都做到咁大盤生意
anyway 你做收賣 最尾收返黎果d巨錢 追索返個源頭好可能都係來自放巨錢果班友既錢
問題就係市面上堆巨錢點樣愈發愈大 上面有巴打提跑商果d
但個速度快極有限 賣巨錢班人就日日賣 長賣長有

嚇！而ge媽s!

所以咪話班幣商肯定有用外掛先
加理香港人既習性 個個走哂去買巨錢
佢地賺得愈多就愈多外掛 其他人眼紅又外掛埋一份
最後咪搞死成個ser
同埋隻game太舊 d外掛一d都唔難寫

而家個外掛寫到咁

如果隻game保持住以前遠古年代果種既外掛程度同數量
隻game隻眼開隻眼閉都會生存到落去
我諗以前唔少人都心知賣巨錢班人係用外掛 但果陣冇破壞個平衡
我仲覺得d人陰d陰d咁用 某程度係推動緊隻game發展
後期既外掛太多功能同廣泛流傳 就真係玩撚完

無可能陰d陰d咁用 隻掛根本一d都唔難寫
人地見你有利可圖 就會寫一隻自己用
巨錢趺價 就放個外掛出去收月費
到時就人人用外掛

而家唔知點

呢d腳本仔姐 咁低效率

遠距掛秒殺呀on9
私服有遠距早就汁啦 怪都搶唔到

國際服勁多遠距 加堆腳本 d野又貴

一聽個音樂 小學d回憶返晒來

隻掛唔難寫你都知 你係咪就係寫掛條蛋散

我都想 大茶飯黎
btw 新game戰地風雲都超多外掛 更加唔洗講成十幾年前既game
韓國果面無人用外掛 所以game廠根本唔重視外掛問題

回憶返晒黎
好懷念果場大戰
係江戶一路打上去爆牛奶狗城
不過好似輸左

利申：商二人

韓服有
但腳本 不過會嚴check

仲記得當年一開始係月費game黎
玩玩下話唔夠點就即刻衝落7仔買點
點知包完月第二日就收左免費

我遲你少少，一轉免費先開始玩

果陣細個女又唔溝街又唔出就係為左放學9秒9衝返屋企打機
一隻巨商一隻跑陪伴左我成個中學生涯
Online game令我失去左好多
但亦都得到左好多

初時真係好難升lv

打海底王都要逐批打
引多批都要即走場 果陣仲要升lv唔升信
後尾搞到入唔到千年湖

一見到個po就即刻聽番哂D BGM 回憶番哂黎
諗起以前同老豆一齊打巨商刷經買野真係好開心
點知依加隻驚執左 老豆都走埋...

帶做信任？做晒坐底30lv 信喎